清完塵部電腦不停REBOOT

鋪返D塵上去

所有件重插 make sure 穩陣

用水洗？

我超頻ram失敗exactly就係呢d情況
重插就還原翻

Cpu唔記得落返牙膏

似

啲金手指用擦子膠擦下再插實啲
蚊電池再放

冇插cpu風扇？